ball 係最新潮語？

依排成都見到咩去ball，出ball，其實個ball係點解？

I want see ballroom

I wanna have big ball

我喎

先生邊位？

你叫你經理出黎啦 你經理會識得我